Overwegende dat de draagbare pand zeker zou hebben bespaard.
Dat is het verschil tussen het pand en de eigenaar, denk je ook niet ?"
Ik uitgenodigd Wemmick komen boven en vernieuwen zichzelf met een glas grog voordat walking to Walworth.
Hij aanvaardde de uitnodiging.
Terwijl hij drinkt zijn gematigde vergoeding, zo zei hij, met niets te leiden , en na leken nogal beweeglijke,- "Wat vind je van mijn zin om een vakantie op maandag, Mr.
Pip?"
"Waarom, ik denk dat je dit niet gedaan hebben een dergelijk ding deze twaalf maanden."
"Deze twaalf jaar waarschijnlijker," zei Wemmick.
"Ja.
Ik neem een vakantie.
